一人幾個最有力量嘅行動

200萬+1人遊行

醫護罷工

八區開花

一開始和你飛都好撚勁

都係

大規模移民

我知你唔會鐘意

但大量人才一齊離開先係最有力量的確係事實